(回歸免簽) AC米蘭有意費蘭尼！

AC米蘭今年夏天進入了歐霸盃正賽，而在中場方面紅黑軍團希望引進曼聯中場費蘭尼。後者的合約將在今年夏天到期。

在下個月，費蘭尼與曼聯的合約就將到期，他將成為一名自由球員。《每日郵報》消息表示，AC米蘭的體育總監已經在週日採取了行動，他希望比利時中場可以在下季加入AC米蘭。消息中指出，AC米蘭為費蘭尼提供了300萬歐元的年薪，簽約三年。費蘭尼目前的週薪為12萬英鎊。稅後大約在350萬歐元。

米拉比利：「費蘭尼？他可能是一名重要的球員。事實上，他很出色。我們知道他不會和曼聯續約，但是想要簽下他仍然很睏難。我們會去做出一些努力，但是在我們宣佈一名球員之前，首先要完成他的交易。」

費蘭尼2013年以2750英鎊的價格從愛華頓加盟紅魔曼聯。不過今季他在摩連奴手下失去了位置，出場16次僅僅5次正選，貢獻4粒入球。

人工減價？

呢隊咁嘅垃圾波一早要摺柒咗佢啦，又黑哨又瀨地硬，而家仲連FFP都過唔到，見到都眼冤

兩隊米蘭啲波都好嘔心

兩隊溝埋都係辣殺

快啦屌 支持呀